黎明前係最黑暗 各位香港人不需要恐懼

香港人 頂住 外國必會降臨

唔好咁老定，自己都要努力